[長遠]我地可唔可以煽動伊斯蘭國家同中國的關係?

香港咁細沒咩作為 我地要制定長遠目標

我地終極的目標係要團結敵人的敵人

(vice news ,vox 同bbc都有新疆集中營的探訪)

allahu akbar

isis同中共好friends, 冇用㗎!
所以咪對新疆視而不見

戇鳩，如果人哋證實香港咁做，即係同西方反面

新疆集中營我就建議煲大，但唔好拉IS，兩樣嘢黎